恭賀黑警再次成為condom揮手區

原來人大一條法例就可以收晒D暴徒皮

結果搞到香港警察又日曬雨淋又食催淚彈又食汽油彈

辛苦咁耐D錢又畀香港政府收智商稅收返

諗住走去外國嗰D
上名單嘅上名單 冇上名單人地封關

留喺香港同我地一齊攬炒啦condom

喺你最愛嘅港共同中共面前你連人都唔係呀

condom仔